[Cheshire] CLC 討論區(37) No一位粗卡 03.19出道四週年快樂

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)
2018年5月起，擔任SBSmtv「THE SHOW」固定MC。

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。
2018年，出演MBC週末劇《富人家兒子》，飾演中國留學生「夢夢」。11月30日，發表單曲《lI dream》。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。
2018年，出演MBC月火劇《壞爸爸》。
2018年，出演網絡劇《Top Management》。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - '어디야?(Where are you?)' Official Music Video

迷你七輯
《BLACK DRESS》2018年2月22日

01. BLACK DRESS
02. Like That
03. 선
04. To the sky
05. 일곱번째
CLC(씨엘씨) - 'BLACK DRESS' Official Music Video

迷你八輯
《No.1》2019年1月30日

01. No
02. SHOW
03. Breakdown
04. Like It
05. I Need U
CLC(씨엘씨) - 'No' Official Music Video

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

《To the sky》2018年2月1日

ELKIE《I dream》2018年11月23日

엘키(ELKIE) - 'I dream' Official Music Video

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

2018 UNITED CUBE -ONE-> Digital Single [ ONE ]與泫雅、趙權、BTOB、Pentagon、柳善皓、(G) I-DLE
2018年6月17日
1.Upgrade (全員參與)
2.Mermaid (睿恩參與)
3.한걸음 (承姬、有真、丞延、Sorn、ELKIE、恩彬參與)
4.Young & One (全員參與)

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Instagram帳號

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方VLIVE頻道

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

Produsorn Youtube Channel

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

開了

留名

會員崔xx24

收到風佢已經脫咗飯

每次見到我嗰7張有真圖我都
前2日同個車傻學生傾計佢話佢響韓國買碟買到小卡同mini poster都係阿肥(佢本命係精靈)
眼見佢咁慘抽唔到本命我都做唔到啲咩...因為我...都....

萬歲留名

睇返前兩個po
我嗰兩張圖點解又好似多咗正皮...
小卡圖48 全部都係真圖45
我以為開新po就無人去正皮

終於砌完

佢遮咗後面盒個logo但無遮前面個logo
咁遮黎有咩意思

無野做到今日喺屋企砌

咁佢琴日應承咗要砌既
不嬲都唔多野做

Lm

[img]
留名

好屈 呢三輯相

得意丞
ig有埋成段舞

第4張係咪p過黎

真係瘦晒

腳絲p咗自己幾耐

Last stage到啱先po相前

No 錠欣parr 第1節係yujin cover
第2節chorus係 sorn

對手幼到好誇張

未P前應該係點

呀肥失咗控

呀喪又有得做special mc

其實佢做返自己

其實今日有唔知咩concert live

彬妹隻眼做咩

跳緊black dress嗰陣個鏡頭影去啲韓國老友記時
見到佢地都跟住個beat un下un下

不過幾型

當年今日
又心痛

仲記得個陣呢張gif

啲記者痴咗邊條線

係咪cube 得罪左班記者好似唔係第一次出呢d圖

超級撒亞睿

Ig update 呀肥好癲

我幾鍾意呢個系列

精靈嗰part cover得好wo

別有一番風味

lm

呀肥cafe用個wink sticker

我一直都覺得如果阿肥響香港出世
應該會係連登絲打
佢連韓式Meme都會整

呀肥p個啲生日圖

牙喪好叻女

好型好鍾意呀B着白色，普普通通一件tee已經好正正

阿肥條Legging
早兩年已經見過

like it 成首既舞都好好睇
all back 錠
幾時再出埋show

呀肥好鍾意綁多件衫遮腰

係咪我old news
個中文（香港）字幕好癲
黑裙仔

好親切

想要breakdown mv

請願

S line肥

我以為cube 慳錢交電費 淨係開幾粒燈

點解咁多side track /b side 咁好聽

如果鏡頭可以zoom近小小就更好

LM
CLC 7人團綜係咪得城東居民?

mission clear....

想問下有冇車傻係fan cafe 升左做車傻2期

收到張卡嗰時升咗

想問下入面有冇出過2期fm d相 我等咁耐都冇流出過

冇 個區係垃圾
上一次出帖仲係I Dream

idle 今星期好似打Mcountdown

垃圾Cube 我地CLC 呢

應該臨時傾好左

師妹好緊要
梗係要傾掂

不解釋

屌 偏偏改時間個twitter冇通知定睇唔到

岩晒學友你啦

睿甜電有精靈既近況問候片

其實呢啲係咪Cube 比錢整

通常飯站

但飯站通常會落LOGO 同會宣傳
所以真係唔知

因為我前設左 cube邊會咁好死

搵到張原圖
可能廢事淨係睿站名
或者就咁有人用咗張圖唔係站

應該係後者

呀丞去旅行
呢個頭好得

去左大馬又咁有$$出國旅行

有得去玩就得

本身覺得阿丞家境都唔差

熱烈慶賀過咗10000

希望h 榜都過到

h榜而家仲係6000幾徘徊緊 冇簽售應該7000都難過

往好方面諗加埋有萬八已經好過上次

大家比D 掌聲自己

fansign都有英字
乜仲要簽完都有成40分鐘

gaon係包埋hanteo

呢段未見inbloom做中字 英字頂住先

oh咁冇野了

垃圾cube咁急急腳同mnet和好但又唔係有後補份

估唔到師妹輸The show , 贏show champion

牙靜好似都返咗泰國
牙丞去咗玩 98line 有job
牙真讀書

唔知牙b 同肥肥有咩做

阿肥咪湊仔囉

賢妻良母

啲圖有啲細張
呢個look好正

再補兩張

呀B同我周圍去
好掛住佢呀po多啲嘢好唔好

阿丞好靚
不過返到韓國 可能又黑咗

健康膚色都正呀

段fs片一開頭已經心動咗下

我錠❤

3月16號咁岩要OT帶隊屌

正啊

去

呢個係佢哋會嚟香港嗎？

唔係
呢個fans搞

Cheat key又咁耐都唔update
又整晒師兄師弟師妹嗰啲先整我地CLC啦
通常鬧一鬧就會更新

家姐ig update

寄咁耐終於收到

呀丞犯規到呢

泳衣

終於出咗侄仔又出現

去一去旅行勁多相睇

1：16聽到呀b講“你好”

女朋友失咗蹤，唔好
有冇人見過佢重酬

呀丞又放相

好hot

呢個都唔記得有冇路透定講過
反正而家又多一段睇

仲有NO

仲以為精靈會缺席

呢啲多數係錄定咗

上兩星期已經錄咗
好似係

漏咗no

又係同somi

Somi

掛住你

失蹤人口肥肥 放湊仔相未 順便加埋自拍唔該
掛住佢了

呀彬好似預告特發vlive(?)

好彩仲趕得切

仲未好返？唔好整親隻手呀

完咗
好掛住你

仲未有replay既

呀丞又up10張

睿b今日自己一個主持

mc cut可以睇哂我睿

cube tv呢個cam勁多殘影

呀睿講完the show pd nim啲野
個幾下傻笑好cute cute

最後今日呀睿就係食食食

dreamcatcher團綜有clc

肥肥又凌晨四點更新IG

夜貓

夜鬼肥

美國時間生活模式

眼鏡丞
仲有最後個張

呀真個頭好得意

呀睿又砌野

好有心機

阿肥又咁夜出文
仲話自己夜訓好正常

宜家諗起都好正常
無工開嘅日子梗係有幾夜得咁夜訓
有工開就早睡早起
仲有
我肥好正

呢排更新都幾密

breakdown啲作曲家出咗條片講啲作曲野
4:59仲有讚下clc

part2 2:20 開始有好幾段係播清唱
仲有呀睿清唱rap

依家日日都loop呢首

呀B live 又有嘢食？

佢...做緊實驗?

整到叫曬救命咁抱頭痛哭嘅表情好啱睇佢做嘢嗰陣用全程都好擔心

壯烈犧牲

生化武器咁樣

幾型

素顏睿

咁快又開始掛住佢哋

好掛住，快啲瘋狂po ig

지니비니

出道4周年粗卡

咁就4年

嘩 cube張圖hea到冇得再hea

4週年粗卡

album cover

呀丞同師妹一齊練習
唔通日con有合作stage

出道四週年粗卡

呀睿感性文

今晚7點半有4週年vlive
9點又有睿甜電
不過呀睿就要直踩lu

四週年粗卡

cafe洗圖 每人兩張

呀肥最緊要遮得多
呀真小朋友look

直播LINK

今日都冇天
咁係咪日con都唔洗去

今次咁快就完左

得天接受呀真
不過俾呀彬𡃶上次都係大叫

牙錠真係好

呢個好似清啲

都係呢下經典

file 長腿丞

我係筷子

有冇人代購

好想要

+1

居然有活動

終於可以喺微博追elkie

校服真

隔離團ig update
唔知本身識定今日一齊坐所以fd

對腳完全冇肉

好瘦

牙錠去咗邊

應該拍劇

真尼彬尼套衫好襯

得意睿就算遲咗日都貼翻

呢張呀睿癲到

個個都update

呀彬拍mv個陣好病

B啊，保重啊

今日差呀真同天呀

今日除咗呀真 個個都有更新

停喇

Wa牙錠

Wawawa

開頭有個Elkie迷妹嗌得勁大聲

開頭？明明成程

開頭叫得特別癲

全白

全白同全黑都好正

牙錠去大陸拍劇？

呢兩樣嘢唔好一齊飲，好驚你肚痛啊衰妹

第二張

師妹微博 :
「表白今天的dance performance line~辛苦啦[爱心] 谢谢所有人的付出🌹cube的家人们还有粉丝们~大家都辛苦啦 今天好好休息睡个好觉吧💝
顺便表白一只因为行程最近很辛苦的elkie“大哥”@莊錠欣_CLC 没事哥你的那份儿我替你跳了😝
@CUBE_CLC @CUBE-G-I-DLE 」

大佬錠

隻手又整親定本身有小心啲呀

日本公演果然冇乜fancam睇

架仔好守規矩
今次唔播cube tv 仲冇得睇

今次啲衫咁正，好想睇呀

遲啲可能都會有一兩條出下掛

巨人彬係手大定面細

聽晚睿甜電係咪變打機直播

gagwoman又上線

隻手真係好大
成功變細左塊面

開V了

素顏肥

呀肥第一次知道nokia

扮00後呀？

呀肥一樣大 但係手指好長

呀彬食野食到啲碎係咁跌

做咩無啦啦喺度玩文具個筆袋又係好正，點解佢買親啲野都咁有特色

好想佢地一齊開多啲直播

夜鬼彬

del咗

一年前
distance mv

新年個陣出咗祝賀片
而家終於出埋預告

大陸網專訪 有中字

呀睿唔至今日the show
睿甜電都唔識著衫

youtube live真係好少人睇

明明開住黎聽聲都正

今晚真係打機live
講咗咁耐overwatch終於直播

睇黎200幾個人冇乜人有玩ow

呀睿 打得好投入
今日後半淨係專心打

仲有人玩overwatch?

我睿咪打完黎
佢玩我就玩
可惜我電腦壞咗
琴日望住咁耐都未齊人

cafe又炸圖

呀肥係咁post圖

今日出街見到
識d野

咁夜po呢啲

呀睿煮俾呀彬
再post出黎放毒

有陰ge啊肥真係好正

肥死你啊傻妹！
好，食多啲好，兩個都太瘦

唔通今次跳印度舞

門面

呀侄QQ

呀睿

口罩高級偽裝物
眼鏡睿

瘦肥肥

今次咁sexy

咪捐窿啦

呀睿都玩埋一份
話自己係main dance
咁又有多條片睇
就算唔係愚人節
呀睿都一樣係dance line啦

對腳幼到呢

自我介紹得呀彬係實名理想形
答問題呀丞話自己係最hot body

有個韓仔係香港開live撞到呀錠家姐
家姐唱歌把聲同呀錠好似
家姐仲好比心機咁宣傳clc

呀肥呀睿有ost唱

崔始源套新劇

邊到見到

冇野啦揾到了

有ost

呀丞呢幾張好屈

cute到

新鮮熱辣辣既自拍

屈到。。

今日藍色hoodie

好掛住你啊

呀真玩推拉得戚到
放得個5秒唱歌

深潛左好耐 上下水先

留個名先 一直做CD-ROM睇 好高興有咁多香港車傻愛CLC 都好高興認識咁多位車傻

冇活動 大量車傻都深潛

唔知牙錠拍完劇未

唔知幾時再cb 呀肥又呃我好快黎香港

此po 已死

芯走晒啦

你

成個系列冇乜真喪錠份量

Ig直播

例牌唔save live只有阿錠喺度先會save

呀真呢排都有幾個post提翻學
乜呀真都有讀大學 竟然冇乜印象

好似今年入學

好似係咩學院黎 呢間

上個月入學

SORRY , 呢條LINK先啱

原來係最近既事
都唔係miss咗好耐

有活動？

希望聽日未走
又走出街捉精靈

呀丞有onstyle美容綜藝

有工開

萬歲命令大家每人睇番一千次

佢反轉對手咁咪變咗dislike

唔好咁快出局

keep住睇呀

收到

兩個傻仔

兩個gag woman

炸雞舖ig post相

呀彬之後
到呀肥玩突擊live

原來未播哂

唔通肥肥唱歌

嘩 九數ost

完
有留言叫呀肥下次標題用
吳丞姬生存申告(?)

什麼鬼咩意思？
btw點解vlive宜家咁盞鬼一時有通知一時又冇？

平時多數ig通知得慢
反而vlive都算好個通知
個標題名意思應該係話人知
雖然潛水潛得耐 不耐仲係到之類

唔通下次comeback有自作曲？

我彬

No

好似係呀真讀書個到個啲校刊之類

左邊邊個黎

呀肥玩真鴨

this po 24

撚狗

唔會 又唔係好多畫面

不過出名嗰幾部有睇過

最後個張遮咗大半塊面

最尾嗰張咩事

呀丞有新片
快啲睇

大家睇完記招
7點半又有得睇雙丞

呀肥負責唱
丞懵就係咁亂舞

gagwoman 2人組玩得好癲

而家睇番先

萬歲有冇睇返1000次阿丞條片

今日個live好正
玩得好high又好笑
keep住冇悶場咁濟

我真係有開住條片loop架

不過就咁睇idol都係有着數既 呀丞views只係少過kard somin

我睿遲早俾髮型師玩到禿頭

佢染咗呢個頭之後成日諗起馬份份

不過其實佢染金色之前
都已經幾疏下

繼續刷view

呀睿啱啱就係電台話
我頭髮好好
不過睇落係好過之前既

Elkie會唔會上連登睇完之後翻譯

點解！你可以咁得意！

之前高登好似家姐有睇下

花式自拍

原來今晚播

事隔10個月終於......今晚6點死守生放啊

兩個套衫都唔似啱跳舞

恩醬一路睇一路出post
話自己冇化妝所以冇得亂入

又跳男團舞

太耐冇見佢po 咩都覺得好可愛
冇化妝咪送下外賣囉

口罩外賣妹我都ok
想見下

講起皮膚
呀丞話自己係熏製雞蛋

外賣妹把聲好Q

比卡超又出現

真係口罩妹

出現了！！！

PikaPika

又好想做呀丞
又好想做呀彬

完lu

跳左幾多首？

禁入去一陣全程吹水

阿丞頭先好似整親跳左兩首定三首就坐低左

一首kard同一首五邊形
呀丞跳五邊形新歌跳到後面激烈得濟
好似扭到下個腳腕

心痛死中間仲死隱話無事

明明就望到佢個痛苦樣

聽日或者後日準備去臭盒做指定動作

海底撈

個replay係咪del左？？？

「影片未公開或受限」

又係夜鬼肥蒲頭

轉頭又有突擊vlive

呢個就係咩麻辣燙？

好勤力

呀肥聽電話就唱童謠
俾呀丞cut線 再打電話又唱

一定要無限重睇瘋狂loop呢段

呀丞狂輸 狂aegyo

點解班傻妹最近live都鐘意打電話俾其他成員

阿丞又cut人線

BB你隻眼做咩一大一細

Twitter有人覆咗呢張圖

OST!OST!OST!

但係個句오빠 나빠요唔似佢地把聲

4點呀丞出新片 丞真

精靈VliveYes！

仲有8分鐘開波

今日公演冇睿 要去the show
今日紅色老西好正 今日跳4首 仲有like it

吹吹下水都變咗唱歌live
正呀

本來個style好平靜
呀真亂入即刻熱鬧好多

"最近因為準備緊回歸。。。。"

呃我唔到既
cube會又轉死生性

係又好呀

頭先用廣東話埋尾
呀錠:「仲要呃到佢請我食飯」

車傻係善忘嘅生物

可能真係會既

唔知要準備幾耐呢

唔信

今年內出到算好

邊個咁都負皮...

每次Goodbye之後都係準備回歸

準備你哋講咩我都信㗎，快啲準備完，好掛住你哋七個呀

呀睿下廚？

幾令

好sweet

見到up翻
但有半分鐘唔知點解要cut咗

好QQ

巨嬰又出沒

阿丞好尾機

goodbye 咗咁耐 先出番啲相

不過啲相好屈 張張都好靚

又有

我98line

幾時先出翻啲高清相
次次都影到咁濛

cube 有高清相呢啲野架咩

都已經唔知機問題定揸機既問題
企定定又咁近都可以咁濛

呀丞同老豆傾電話
老豆好cool

😮❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

呀b個story咁癲
不過個頭好似幾掂
呀丞都趁搭緊車up相

近排咁多公演

一黎就連住黎
感覺仲多過cb期
定係韓國公演啲旺季

公演旺季掛
我記得上年呢個時間都有幾場公演

老豆老母都唔聽電話
呀睿家姐仲講咗句唔出得街

第二張屈到

見twitter有人提起先醒起
呢張相又係冇咗回事
好似唔見出過咩相關圖

呢個畫得好犀利

丞懵新片

買左幾多錢

阿肥爸好搞笑

cut線真係笑死
呀肥真係好鍾意啲9野
用曹世浩wi個電話配件

cafe個幾張圖好正
條片個特效好玩唔玩玩屎

呀肥無啦啦黎料
又放啲痴線野

大家仲有冇刷

無睇

對唔對得住萬歲

今日去濟州島開咗陣live

呀錠久違打廣東話

有公演？跟住話好似冇人知道咁

個行程竟然去到濟洲

真懵

我睿細個

係公演呀 親自講埋

笑左 又係完全冇人知

咁多年黎都唔知第幾次係咁公演成日唔寫上schedule

想影就等啲活動搞手自己講
想跟足就做偵探咁自己搵

produsorn youtube up咗story
不過唔識dl youtube啲story

📸

細B， 一直以嚟都係咁得意

好cutecute

睿

邊位

呀肥睇黎係真心鍾意
仲用緊個舊野

隻鞋

睇黎冇大神跟到
琴日得呢啲相

cube食屎

呢張直頭踩埋落地

多一張咁大把

gagwomen肥客串睿甜電
呀肥句噢莫

呀睿認證呀肥係隊內搞笑擔當

呀真終於up cafe

女友視角

係我幫佢影

除咗頭兩條片
呀丞新個3條片都未過1萬views

大家幫手睇下

原片係咩黎
個髮型係最新一次cb
但好似miss咗

Part 1

Part 2

有英文字幕

唔該哂

咁突然又有片睇

咩預覽黎

得意呀

打咗句西班牙文 i miss you

呢排好似有返啲嘢做咁，唔會又變咗失蹤人口

我想睇summer kiss呀。。。。。。。。

未到夏天呀嘛
其實舊side track仲難啲聽到

夏天都唔見得會跳舊年好似得年尾果個國外拼盤跳過

summer kiss都叫做用咗陣黎打歌
算係咁

mission clear系列又多一員
個陣睇完fancam唔夠喉
個排係咁mon住m2個channel

4點丞懵新片

5月尾？？？？？？？？

今日都五月中喇喎今晚出teaser?

今次快到嚇死人

2020年5月

今個月洗大咗
仲買唔買碟好

5月尾CB
會唔會太突然

哈哈 有一排無上lihkg了 有無cheshire記得我

Really really soon

好少入黎留言 唔認得都唔出奇

無人想知⋯

又傳五月尾

有cb消息 又係時候上水

cb係好事
但係又唔早早宣傳定
早排見到呀丞cafe標題打
「我地好快見面」
我都同自己講唔好ff 個日有公演姐

等你鎮post

有冇ching一齊去追

今次唔知會刷幾多正評呢

終於cb上水先

大家都上水睇嚟個po好快會爆

終於cb

各位師兄弟返黎啦

上水！

報到

呀睿又剪翻短
又耐啲先有得見長髮睿

Reddit /Kpop 講CLC cb個post好多正皮

最好果班人每人買番隻喇

啱
youtube大部分views都係啲外國人刷到咁高
但啲銷量咪又係咁

有冇巴絲有興趣跟我預購㗎？可以幫我填問卷等我做返個統計喎多人跟嘅話可以多啲人平分運費咁就可以平啲買到㗎喇冇人跟嘅話我就要自己一個捱貴運費㗎喇希望大家會有興趣啦多謝

格離團岩岩拎一位都岩岩先得1k upvote

有成12個cam
唔知有冇韓仔會錄

一條片咁咪要睇12次...

光頭仔

咁岩見返
見返貢古咩既真真 好懷念

Blue=spoiler

呀丞都咁夜

hello 我係新飯，想問預購專輯同到時去CD店買有咩分別? 同埋我想問大家有無加入fans cafe既教程?我唔識睇韓文... thx!!

真真嗰時好屈
No 個齊陰 我覺得麻麻

預購好似平啲
至於入cafe 要@腳絲

幾時都屈

仲有一樣野
香港啲cd舖一般都唔計韓國個啲銷量榜
如果上韓國網買/跟團購
計翻韓國銷量 幫下佢地係音樂節目啲成續

可以join樓上個預購?
BTW 黎緊cb teaser咁耐都未出既...

可以啊 你有興趣我可以預埋你
多啲人夾嘅話可以平啲
我打算上gmarket預購
有興趣可以入返去上面個問卷link剔一下等我做返個統計
雖然宜家仲未有好多人想同我夾

填左

多謝你遲啲官方正式出專輯資料我就留tg俾大家聯絡

應該仲揀緊日子

呀肥
仲有隻車傻公仔係隔離

話時話我都好耐無上Cafe唔知有無改到
但都照copy返個教學
[/quote]

要買左佢地既碟先加入到? Sorry 我連點註冊naver (?) 個用戶都唔太識

髮色都無變到,唔通係repackage?!

因為我聽日開始會去兩星期旅行，所以唔係咁方便上呢度追post，你到時可否係twitter DM聯絡我?我ID: CLCaddict
THX!

要買碟先升級得
註冊教學嘅話是但上網搵都有

原來今日dream con

突發 呀肥剪短左

等圖

見到

都唔係好短啫 同wendy咁上下長

長頭髮好睇啲
但都係咁靚

( Show Blocked User - 歌神Jacky )

隻新歌好似幾得

睿而家仲瘦過真

銀色

首新歌同美有關？

應該好聽過no

幾好咁
好驚又同期待好大出入

睿0:27個眼神

No 出trailer 個陣D beat 好正 (佢地行出黎個幾條）
點知隻歌原來係冇淨beat
呢隻個 choreography 好似幾好

肥美

今晚有teaser喇掛

Cube

Teaser, NO!

星期日休息

係咪5月尾cb架

Cube應該唔記得左

上次明明好正常兩個禮拜前出 今次

唔知同國踢埋今季退役未 如果係希望係退役儀式同時超回下車 咁就完美結局

錯post

諗住cube今次有返d良心 屌都係咁垃圾

有得CB仲咁高要求?

唔臨尾賣左首歌已經好俾面

你岩 我唔閒cube 了

屌

呀睿仲送咗玫瑰同紅酒俾呀彬
咁成人節禮物set既kiss呢
想睇埋相

你老闆cube今日幾多號呀 唔出teaser 都出個schedule 我買機票呀

我送咗，相怕羞唔po

阿b 愈大愈靚

咁晏仲未訓醒

都係咁正喎

我呀B同我講有個癲婆無啦啦送野俾佢
原來係你

佢話冇講過喎我信佢佢

我買1毫子今晚出Teaser

11.！

10蚊，我對cube好有信心

21號都唔出

我賭一隻碟聽晚出teaser

Comeback, NO!

唔好烏鴉嘴啦

佢再唔出既話我懷疑唔係album係single

唔撚係掛

你咁講 我即刻驚驚地

起碼有首歌
上下音放打歌都好呀 如果打歌

白色又型又靚

套衫好掂

teaser就冇
up下sns咁

新手一貼#

新歌個動作都幾得意

cube tv好似話今日有cube日con睇
但又好似冇講時間

4點有孖辮丞

今集竟然唔係化妝 係煮野食
減肥餐

原來係收錢野
不過70好似平過上次cube con好多既
終於清醒翻 賣個正常價

如果今日都冇賭咩

佢覆左大陸fans話快了快了

可能真係今晚呢

冇先算

又無！？

真係single

終於

準到

今次真係連碟都唔洗買

最緊要要有打歌

fansign都冇啦咁 冇乜相睇了

有無MV睇

有舞跳已經好好

dream con 官方cam

哈哈哈哈哈哈哈哈哈... digital 呀 係咪好開心呀 有歌聽呀

咁你仲去唔去

會唔會elkie作

好過無

年尾cb 多次？

???
可能唔打歌呢

唔緊要啦學友
你都仲有好多女睇

唔係咁的
學友是車傻

佢唔似作呢啲風格喎

一年俾你cb咗兩次，車傻要知足

點去呀 我仲好開心咁叫人幫我買碟呀 而家買咩呀 哈哈哈哈哈哈哈哈

幫你買digital

請dancer喎 知足啦

fans 行程多過偶像

應該有 上次師妹single都有mv 同打歌

我估27號出teaser

我要fan sign 呀

twitter之前仲有人咁神心
刷到500幾張the show票
跟住冇銷量

中午出相

呀睿正到
但就咁睇呢堆相
啲造型係咪有啲hea hea地

有真

呀B黑雪公主feel

呀b同呀睿段紅地個人cam正到

Loop咗無限次所有有呢套衫嘅片片

又有人出圖

show champ出埋next week

唔知mcd有冇nextweek呢

搞到冇得睇no mcd cam

新人留名

DLLM

CUBE

我全都要

訓唔著再推

樓上25

( Show Blocked User - 敏敏鬬木椅 )

樓下on9

有真清

典解ching要扑me

萬歲巴

畢業喇？？

無人update上黎

你地想頭post用邊輯相多d

今次冇幫呀肥p腿

Black for sure

Cut the picture (legs) then no need to photoshop
Design dogssssss of rubbish CUBE are very happy

G持

新嘅依輯其實唔差

呀喪條線

腹肌

想睇返呀B腹肌幾時出返嚟

琴日個輯化到面青青 冇精神

正到癲

有真冇得輸

下星期mcd咁啱又播kcon

竟然仲有第三輯相。。。。。

呢套好掂掂

好正

我男友！型到癲！
個pose

會唔會仲有第四輯

我阿肥好似想打乞痴咁

大發慈悲咁影三輯相 明明之前慳家到2期+fm+seasongreeting都用同一輯

我覺得 第三輯 最好睇

我成日都仲形住個SG 係車傻2期d禮物

7套都一樣樣 係咪買7件有平

靚靚

其實得兩件 一件阿肥 其他人share 一件影

mcd有冇咁多kcon
成日都係kcon累事

mean到

好mean 上次cb見到阿肥真人瘦左勁多

真人瘦過上鏡

本身係肥係對大脾姐
但對脾都比之前瘦翻啲冇咁誇

個個都逼害我阿肥

show champ又出長啲劇透
so do you like me~~~
官方twitter 21秒先開始

clc cut

但琴日先開過黎睇
你真係好搶鏡

音銀next week

好正 好期待

唔知出歌前推唔推得爆

真係好鬼鍾意呢套等cam

打出個膊頭仔

cafe 更新7p

其實唔難

密密加推

睿真連住出post

呀真一次過炸

頂 推還推 自膠重覆咗

仲要後面有兩條帶fing 吓fing 吓咁得意到

最尾果張正撚到

美

睇到格離咁 今個星期我唔屌cube 了

啱 下星期先屌

垃圾過cube

呀丞今日公演完唔知漏低咗啲咩
仲聽到善美姨姨啲笑聲

喪b呀媽

同個post好似係訪問哂cube啲團

呀肥左手有塊膠布
傷個位咁得意

應該係合照個個up相

係咪無抽過血...

諗唔起

佢地條腰cls

某人呢

學友又改名

馬尾錠

dream con官方出完fancam角度
先再出放送ver

今日未見到呀丞既單人相

全黑同藍色外套個兩套衫都好好睇
btw幾時先有時teaser睇

數位單曲 分分鐘得個mv teaser

又想暗黑推post法

啲觀眾叫聲收得好清

其實我自己未睇
一開戴耳機就出事
係哂左聲道出黎咁
右邊都有聲但就好似 9:1 咁

可能係條片問題
因為我都係咁

食多啲啦

係
好正同時好辛苦

現有既3段今日fancam
Black dress

No

talk

24號兩段fancam

同埋今日唔見twitter有音中next week

mv teaser已流出

又咩野暗黑宣傳法

唔係啩喺邊

twitter見到一張半張cap圖
cube係咪唔識用youtube

我睇哂成條片頭先 咁啱睇到

我都睇晒 頭先twitter search tag都搵到 而家搵唔到了

Cube 成日都研究d暗黑兵法搵clc黎做實驗

而家得翻啲cap圖

算數再等下

可能cube講定俾你地知今日放teaser

三首歌？

都係睇翻啲有得慢慢睇既

幾時有啲咁既野

錠欣去睇Twice con?

冇啖好食

有得同jyp合照

真真呢幾張都好屈

Sorn呢套真係好似迪士尼啲公主

個人teaser

喪B巧靚

呀肥好屈

邊度睇

Twitter ig

Thx

小背心崔有真

喂

今日睇唔到段preview
twitter好似終於有段4秒
聽少少都

呀錠睇完con走條片得3秒都咁多like既
聽到條片: lu咕ya

適中咪夠

好FIT

唔肥啦

原來呢個POST 推咗成三個月

我地推得慢到

冇乜活動嘛

呢個有創意

得罪造型師系列

又P得幾fit

都係冇乜腰

B呀呀呀

三個都靚到

啲teaser 永遠都係得呢一句
駛唔駛咁吊胃口

聽晚團個teaser都係呢句架咋

擺定temp

已換相，加左呀丞youtube channel

Dream con 嗰part 仲多過官方teaser

推爆埋佢啦 等大家今晚可以新PO留名

開咗

123

321

456

789

CLC

ME

大發